[推上熱門]運動失焦！入黎傾香港人Agenda！

而家政府開始吹和風，大家開始搞和理非等政府出招，你以為開始有希望？
錯啦！咁只係證明我地開始輸！

我地唔可以等政府比袋住先方案！
我地應該要主動比方案政府，政府只可以決定接受或者唔接受！

仲記唔記得雨傘點輸？就係輸在同政府慢慢談判而運動失焦！
運動永遠都係被拖死！

要贏，就要我地自己Set Agenda!
要贏，就要我地自己Set Agenda!
要贏，就要我地自己Set Agenda!

點解冇人再討論運動方向？因為政府真係開始回應，真係開始推溝通平台
但係大家都知溝通平台代表唔到所有人
咁我地可以點做？

首先，我地要承認場運動係冇可能無止境繼續
就算我地搞足一年、兩年、三年，始終都會完
我地要諗定完左可以點，社會大多數人都仍然希望社會恢復穩定，亦係和理非心底裏想見到個畫面，只係政府未比滿意方案，大家冇辦法妥協讓步 (我知有可能係一碌鳩打一船人，但起碼西瓜派肯定咁諗)
溝通平台代表唔到所有人，我地就唔應該認真對待呢個Agenda!

但係我地要食住個勢改變個風向，所以必須回應政府，但係回應應該要有其他目標！

妥協讓步唔緊要！只要政府認錯同埋比權力我地！
整個運動目標應該係奪權! 奪權! 奪權!
仲記唔記得被DQ果幾個議員？

而家政府要建立溝通平台，
得！就推果幾個被DQ議員入溝通平台！

咁做目的係要政府認錯！

我地唔可以比政府亂求其搵堆人代表全港市民！
政府要比誠意，就必須承認之前做錯！

如果全香港都認同
被DQ議員有公信力，應該由佢地作為代表進入溝通平台，咁政府就必須回應呢個我地比出黎D人選，
而且只可以回答是或者否

五大訴求唔可以放棄！

但要香港人真正贏返次，就要有清晰Agenda！

政府唔比被DQ議員入溝通平台，就係假溝通！

如果政府比佢地入溝通平台，即係承認中共DQ議員係錯！

如果推梁游入溝通平台，就代表HONG KONG IS NOT CHINA係啱！！！

認同請正評，唔認同就提出其他政府只可以回答是或否嘅方案！

利申：冷氣軍師，知大家攰，但唔想輸呀屌

自推！

Push

梁游？不了

五大訴求，缺一不可
獨立調查 撒回惡法 平反暴動 撒銷檢控 雙真普選
堅拒階段性勝利！

全民文宣鍵戰
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站、facebook & instagram瘋狂轉貼文宣
每人一個twitter account，like & retweet 有關反送中的消息
全面推廣中共納粹主義，增加國際迴響 #ChiNazism，谷行全球抗共

文宣source:

[國際版]

重要！重設tg account！
所有用自己電話號碼註冊嘅tg全部同我delete acount
點set private都會有可能見到你號碼！！！！
同我幫買張太空卡註冊個新嘅account，唔好懶！！
重設後跟以下link
記得做以下步驟 ，保私隱平安，「Telegram 預設唔安全」

提個方向黎回應溝通平台，唔可以比政府繼續帶住走

本身個so call 溝通平台就有問題
你覺得佢真係願意同你傾咩？
搵咩人做代表？
同埋示威者五大訴求講咗咁耐，佢唔回應，仲有咩好講？

一個點都唔肯妥協又沒大台既群眾
根本乜都deal唔到 個個離晒地一心只係想攬炒 比你唔炒到沒所謂 最慘係損敵3000 自損10000 大家沒共識條路點行既話 根本只係等幾時輸

佢提出得個平台，目的係減少運動抗爭性
我地要令溝通平台本身都變成抗爭手段之一
全面令政府做所有野失去正當性，直至肯回應五大訴求

放撚左梁天琦先有計傾

推！

就推梁天琦入溝通平台！

推

唔係要大台！係要政府承認DQ議員係錯！
因為佢地係有公信力！

對咩話好清楚5大訴求缺一不可

係要政府認錯，唔係對話
可能我表達得唔好

運動只能升級 降級等死

冇錯！但升級就要有理由！
Set Deadline根據過往咁多年經驗都知冇用，而且政府冇必要回應
但係溝通平台係政府自己提出，我地比人選政府就必須回應！
所以推一個佢點回應都對我地有利嘅名單入溝通平台先可以令運動有合理升級理由同延續！

重申多次！係迫政府認錯！
迫政府逆民意！係推緊我地自己Agenda！
唔認同唔緊要，但請提出其他Agenda！

就黎三個月仲要升級理由
721係咪升級理由
俾人斬到殘廢果個係咪升級理由
俾人射爆眼果個係咪升級理由
俾狗用私刑係咪升級理由
選擇性執法係咪升級理由

就係就黎三個月先需要升級理由
你講果堆全部比林鄭推曬落警犬同建制派度
林鄭作為中共在港代表就提出對話，擺軟姿態
仲搞到我地冇談判對象係我地有問題咁
行下一步棋之前都要先推翻溝通平台
成個故事就會係：
我地認為有公信力果堆人被DQ，所以要求佢地代表返我地同政府溝通
點知政府仍然拒絕，咁就證明政府根本冇諗住溝通！
咁就有完全合理理由針對政權而行動升級！

有錯請指正，大家都係希望贏

五大訴求先講

警犬咪就係政權 政權咪就係目標
左膠光環撚確認

我唔否定警犬係政權
但係你點確定所有人都清楚認知到呢個事實？
眼見好多人開始shift曬去針對警犬同建制
政府個策略擺明就係推溝通平台當做左野
我地冷處理就等於放棄一堆支持者
所以必須回應
但又唔可以真正回應
咁我自己睇法就係推被DQ議員甚至係天琦or被捕義士入去溝通
佢肯就承認自己之前犯錯，唔肯就承認係假溝通

方便就提出仲有咩方向可以行，我都係覺得運動開始降溫同埋民意有逆轉跡象先出post，可能我冷氣軍師判斷錯形勢